2013年至2016年期間，共錄得2016名15至19歲少女生育

，另有合共16,028名20至24歲少女產子。

你嘅所謂女神其實可能生過仔

落過仔或小產不計其數